行政長官林鄭月娥請回應陳同佳下落

點解容許殺人犯係香港大搖大擺？
一句「很忙」就唔洗負責？